有冇人有留意香港hip hop?

我新手嚟
本身聽開外國嘢
聽聽下想睇下香港有冇咩rapper
細細個就聽LMF點知而家聽返香港rap都仲係LMF
之後開始聽下mastamic
覺得佢啲rap好麻麻
聽咗一兩首就聽唔落去
跟住揾下揾下就開始聽dough boy
好撚正 再之後就bakerie成班都有聽
之後就老味都有聽下
大家仲有冇咩local rap推介？
利申 鐘意聽trap
Youngqueenz嗰啲麻撚麻鐘意

生番 kz 精武門徒 飛龍 宇雲 lithot skibs 米奇老味 月喬 等等
要數真係數唔曬

Kwokkin - 玄

Heyo - Homeless

Usb - 雨落

Lit Hot - 三十米

Lostboyz - Mood

Kada C - 地下戰役

嘩原來有咁多
眾個聽下先
以為香港rap冇乜人玩
我有聽下kz同老味係正
但香港玩trap嘅有冇推介？

屌 做明星真係好撚煩 太多女 我條賓周需要起圍欄

Thx
香港hip hop
Btw發覺香港rapper好多都有嚴重懶音問題
好似首地下戰役啲詞其實ok
但啲懶音真係聽到好un耳
Heyo又係好多懶音
特別係個我字

每個人都有自己口音，我當個人特色